ooocpu:乱序cpu的system verilog实现以及5级流水线in-order cpu的实现，所有部分均能在14.5ns下 synthesis.包括不限于:gshare分支预测,非阻塞式cache,fully-pipeline DRAM. load-store队列
os：支持多核cpu的多线程库,虚拟内存的管理,多线程读写锁的网络文件系统服务器.
web-system:分布式map-reduce服务器,搜索引擎以及instagram-like 客户端page app.
